發覺今季歐聯水準好低，得皇馬表現正常

四強+決賽 拜仁派膠+利記派膠

笑死